鏝>利>all

不服來辨

服

我獌有四冠喎

邊4冠？

利>熱>鏝

屌 冇var嘅鏝晉級啦

冇歐聯就收嗲啦

皇者獌

利>熱>鏝>>>>>>>>>>>>獌